邊度有打鼓機鋪

之前外國玩過 覺得正 想知香港邊度有打鼓機鋪

沙田桌球城有
觀塘金沙應該仲有

難啲
而家好多機舖都唔入呢啲機，可能係保養貴
幾年前已經難搵，仲要成日個腳踏都係壞嘅，有啲個pad漲起左又唔換

利申：由drumania v3打起

大家仲有無個dm模擬器同埋d歌呀？

DTXMania 啦﹐十幾年前都係玩佢
歌就唔記得點Set了﹐你好似搵到首歌嘅mp3 檔﹐隻game 會識幫你轉做note 俾你打

依家咁好既咩。得閒dl黎試下先

感謝 搵日去望望